一人一post撐醫護根本係on撚9

早幾日個個都屌簽咗罷工宣告但唔罷工嘅醫護 話比假希望其他人
其實你哋咪一撚樣
開哂post打哂飛機話撐醫護撐罷工 吹雞去page畀like 講到幾撐幾撐
比個假希望 好似好多人支持咁
但其實個個得把口 一提起大三罷個個都縮沙
開post有撚用咩 大三罷啦你班仆街